成班重係到為放唔放過優品360係到嘈 間野重係TVB到賣緊廣告呀

3分鐘前先J2 播完

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

唔好畀國會緃火案喺民居發生，否則成個國際戰線都會崩潰

用水攻